識唔到異性朋友

😭

Pmed

遲啲就會識到

點解呢

有啲摺 🙈 都唔知邊度識好

好遲啦 😭

緣份未到
咁講會好過啲

有樓自然會有

hi, be fd ok?

女既pm我

天會跌落來㗎，唔洗擔心。

Pmed

我男

識唔到同性朋友

即刻幫你解決問題

識唔再同 姓 朋友

你而家先20歲
仲有好多機會識男仔

識完又點 到頭來咪又係咁